大家點睇今次國務院首次回應香港局勢？

WFC
好驚

我真係好驚驚

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

咪又係廢話

光復香港，時代革命

［重開 長文慎屌］727 728 賽後檢討

驚到失禁

冇撚用就死9開啦
一係就出解放軍

已閱，太陽照樣由西邊升起

香港完全冇人驚老解
今次真係名存實亡啦

你咁樣係唔會令到我驚

全港加連登已經生活喺八核心1TB社交媒體時代，佢哋仲行緊window97乜鳩四個堅持三個原則之類，三個字總結：死撚硬

出老解吧

回應過d 咩?
都係果張讀左無數次嘅稿

好多大學生對共產主義既理解比D高官仲多

其實唔係做俾我地睇佢地用黎穩定軍心

大陸真係收唔到香港資訊咩？滲透左咁耐，大把新移民反向宣傳返上陸。做得新移民就係有離心啦，親戚朋友係未走到ja ma。中共唔想其他大陸地方知道佢地已經out of control

雖然大陸無皇管，用實彈都得，但個個城市都咁勇武，個個星期咁搞，你估佢好多武警好多解放軍？

烏克蘭抗爭後期都由基輔，擴散到大小城市

隻牛羸左80%

今次完全體現咩係互聯網3.0
有啲價值觀/身份認同，經大量交流植根於香港人

恥笑64果班左膠示威者

恆指：WFC

同意巴打所講，呢次港澳辦想穩定濫暴警力同擦鞋擦上腦搞送中嘅林奠管治班子士氣，而呢兩個團體正係今次製造問題同令問題惡化嘅根源，咁我好能體會點解上面遍地烽火出晒煙，而又喺短短兩個月內香港都出埋煙各區抗爭遍地開花，明晒，港澳辦思考方式確係別樹一幟出類拔萃
真係贏到開巷，我都替北京有班咁能幹嘅黨官感到欣慰

難怪港澳辦係香港無話語權
成班好似弱智咁款

又唔強硬
又唔跪低
喺度播錄音帶式9up

證明中央不滿之前傳話個班垃圾代理人